南韓總理指習近平仍可能如期訪韓

南韓國務總理丁世均就中國國家主席習近平訪韓的可能性表示，認為這取決於南韓境內新型冠狀病毒疫情管控情況。

習近平訪問日本計劃告吹，訪韓之行也成疑問，丁世均稱，習近平近日訪問湖北省，可以說武漢疫情已經得到控制，相信習近平訪問南韓一事，目前仍有可能。

中韓原定安排習近平和國務院總理李克強，分別於上半年和下半年訪韓，着手討論未來30年合作願景。

求武肺經韓仔反cup習敗北